求救

小弟部80d觀景器入面右下角有一粒灰點唔知係咪塵黎，但影出黎又影唔到嘅，想問下各位ching可以點搞。

乜都唔搞當冇野繼續影相

認真？好礙眼 小弟已經好錫機咁用 點知都出事

雖然影響唔到成像，但真係好‘銀’眼

堅持要的話 拎返cs

整完遲下都會有
所習慣就好

喺focus screen或者反光鏡上面